9點半蘋果新聞報道︱ 2020年10月30日︱ 中聯辦宿舍疑爆武肺 患者深圳灣入境免檢疫（主播字幕版）

#Appledaily #StayHome #WithMe

9點半蘋果新聞報道︱
2020年10月30日︱
中聯辦宿舍疑爆武肺 患者深圳灣入境免檢疫（主播字幕版）︱
蘋果日報 Apple Daily

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

葛珮帆：不排除有外國勢力針對有關免檢疫措施的漏洞，將一些已確診而可獲豁免檢疫的人士輸入香港，造成亂象。早前網上亦流傳部分非港人於社區內，不理會衞生問題，隨處散播病毒，企圖以疫情「攬炒」香港，讓外國勢力藉此干預香港事務，港府亦應留意。

一邊放毒，一邊叫全民檢測

是咪中国

假博士煽動香港人對中國仇恨，違反國安法。

假博士出黎講兩句

9點半蘋果新聞報道︱
2020年10月30日︱
中聯辦宿舍疑爆武肺 患者深圳灣入境免檢疫（主播字幕版）︱
蘋果日報 Apple Daily